其實香港OT長過日本

唔好成日話日本工作不了
日本依家啲打工仔好鬼早放工
屌你老味佢哋56點就放工

日本大公司日日5:30走

香港日資定日本？

根本d人唔了解日本

大把人收9點

所以話日本咁多人過勞死
根本就係佢哋唔捱得
睇吓香港人住豆腐潤咁細嘅屋
返工時間長啲
出街人多逼到死
空氣又差
咪又係照常生活
日本人廢到

你又啱

日本仔好散嘅咋

獅子山精神💪🏻福氣到極點💪🏻

好辛苦woo

不嬲日本人都唔捱得

會計狗呢

日本當地日資，佢地成日遲走都只係因為唔efficient 同冇其他野做，唔似香港人工作外咁多connection同多野玩

其實日本人先早放工，放工同同事飲酒

你依家先發現？
香港人笑日本工時長
笑韓國自殺率高
根本亞洲國家都一擔擔垃圾嫁啦

睇返上面張圖
全部亞洲區

一路都知，不過香港人成日以為自己世界第一